{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009898",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 소설 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00以降に可能で、チェックアウトは12:00以前に行ってください。 チェックインの際には身分証明書の確認が必要で、その身分証明書を必ず持参してください。 ホテルは写真と異なるテーマの客室が割り当てられる場合があり、ランダム割り当て商品は宿泊客が客室タイプを選択することができません。 また、デザインホテルの特性上、レイトチェックアウトは不可となる場合があり、ペントハウスタイプの客室は早めにチェックインまたはレイトチェックアウトは不可となります。 特定のテーマの客室をリクエストするには、ホテルに事前予約する必要があり、追加料金が発生する場合があります。 ペットの持ち込みは禁止されており、撮影や商業的な用途で写真や映像を使用するためには事前に許可が必要です。 客室内のイベント物の持ち込みや、他の客室に迷惑をかける行為は禁止されています。 中華料理や香りの強い食べ物は飲食ができず、禁煙区域で喫煙する場合は過料が科されることがあります。 コロナウイルスのソーシャルディスタンス段階によって宿泊および訪問者数が制限されます。 また、最大人数を超える場合は入室できません。 駐車は一部屋につき1台の車両を無料で駐車でき、追加車両は現場で追加料金が発生することがあります。 ただし、駐車可能なスペースが限られているため、一部の特定の車両は駐車できない場合があります。 最低1泊で予約し、追加で連泊をしたい場合は、当日現地にて追加料金が発生することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは18:00以降、チェックアウトは12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には身分証明書の確認が必要ですので、必ず身分証明書をお持ちください。"
        },
        {
            "question": "客室のテーマはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "ホテルでは写真と異なるテーマの客室が割り当てられる場合があります。ランダム割り当てのため、客室タイプを選択することはできません。"
        },
        {
            "question": "特定のテーマの客室をリクエストするにはどうすればいいですか？",
            "answer": "特定のテーマの客室をリクエストする場合は、事前にホテルに予約をする必要があります。追加料金が発生する場合もありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "撮影や商業的な用途で写真や映像を使用するには許可が必要ですか？",
            "answer": "はい、撮影や商業的な用途で写真や映像を使用する場合は、事前に許可を得る必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内のイベント物を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内にイベント物を持ち込むことは禁止されています。また、他の客室に迷惑をかける行為も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "禁煙区域での喫煙はできますか？",
            "answer": "禁煙区域での喫煙はご遠慮ください。特に中華料理や香りの強い食べ物は飲食ができません。また、禁煙区域で喫煙する場合は違反となり、過料が科されることがあります。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルスの対策はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルスのソーシャルディスタンス段階によって宿泊および訪問者数が制限されています。最大人数を超える場合は入室できませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。一部屋につき1台の車両を無料で駐車できますが、追加車両は現場で追加料金が発生することがあります。ただし、駐車可能なスペースには限りがありますので、一部の特定の車両は駐車できない場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "最低何泊から予約できますか？",
            "answer": "最低1泊から予約を受け付けています。連泊を希望される場合は、追加料金が発生することがありますので、当日現地でご相談ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 659
    }
}